# ***UF-4***  

## **Aqui s'almacenen els exercicis Java de la UF-4**

### 1. Exercici 1  
    Iniciacio de mains, classes i projectes.








### 2. Exercici 2   
    Classe main referenciant Classes Persona i elefant.  
    Demana informacio de les classes i les imprimeix.




### 3. Exercici 3  
	Inicialitzem 3 constructors, (buit, id, tot).
	Inicialitzem getters and setters.
	Creem funcions.
	U referenciem a un Objecte i ho imprimim.
	
	

	
### 4. Exercici 4  
	Creem un objecte impresora i un objecte toner.
	Amb la funcio posarToner de la classe impresora
	controlem si podem ficar un toner o no.
	Al main fiquem els toners a l'impresora i
	diem quin toner hi ha en aquell moment.




### 5. Exercici 5  
	Practiquem els metodes Private, Public, Protected.
	Juntament inicem els scanners tipus (next, nextline,
	nextInt,nextDouble).




### 6. Exercici 6  
	Aquest exercici es la tasca "Be1-E1. Ús de la classe String. (intro Scanner)".   
	En la classe Codi hi ha el exercici 1.
	En la classe Codi1 hi ha l'exercici 2.
	En la classe Codi 
	
	



7. Exercici 7  




8. Exercici 8  




9. Exercici 9  
